講一聲凍凍 你會和我抱擁？

baby

bobby

唔緊要！ 肥姐姐照攬

點先識到catgirl咁好既女朋友？

我唔知呀

悲b😡